[IOS/AN]遊戲王Duel Links (87)

—————————————————————

官網：

Download Links：
IOS：
Android：
Steam：

—————————————————————

實用網站：
英文攻略網：
日文攻略網：
台灣攻略網：

以上網站內容只供參考、不代表Lihkg的立場

—————————————————————

目前主流：

以上內容只供參考、不代表Lihkg的立場
P.S. 主流
—————————————————————

新手常見問題：

Q1：洗唔洗刷首抽？
A1：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。唔同deck有唔同首抽玩法
For example:
墮天使：可以先係Valhalla Calling 刷出一張key card -墮天使的放逐。之後，再講慢慢儲其他Key cards。

詳細情形可以留言問下一眾巴打

Q2：遊戲王點玩架？
Q2：官方公式規則書
其實玩玩下就識

Q3：新手抽邊個卡包好？
A3：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。

Q4：幾時reset 卡盒？
A4：抽完你自己的目標卡之後就可以即刻Reset。

Q5：咩嘢係黃金包？
A5：過往卡包的汎用卡合集的卡包，必定會出現UR/ SR。期間限定出現。用免費石會有limit 次數 (6-10)。個人強烈不建議抽。
如果真的需要之前的卡包的卡，可以等最新型的優惠活動：卡包半價 。(10/25/2019 第一次開始，第一彈到第七彈大細卡包）
可以用比黃金包更少價錢得到想要的卡。

Q6：咩嘢係計數物陷阱？
A6：其實是反制陷阱的意思。有部份中文翻譯極度奇怪，有唔明的地方可以上黎問各位巴打。

Q7：點解duel links 無xyz, Pendulum 同Link架？
A7：Duel links 暫時開放到5ds，所以最新的召喚法是同步召喚。

Q8：點解我無GX, 5ds 同 Dsod 世界架？
A8：開新世界是取決你DM(初始)世界的Lv。基本上DM世界升到十級就可以開齊現有的GX, 5ds同Dsod。

Q9：點解d角色的Level 上限唔一樣架？
A9：角色的Level是取決於唔同的世界。DM同GX人物目前最高是45lv，5ds是35lv，而Dsod是30lv。

Q10：點樣可以得到石頭抽卡呀？
A10：
1. 營運贈送（如：活動紀念，開新卡包⋯etc）
2. 升級世界
3. 升級人物
4. 參加活動
5. 參加階段決鬥（其他tcg game的天梯）
6. 每隔一段時間觸碰畫面內的設施可獲得數量1/3/5顆的石頭 （傳送門：噴水池、對戰競技場：街燈、商場：商店上方、決鬥專區：垃圾桶）
7. 決鬥專區的街頭決鬥重溫，每日一次，可以獲得5石

此外，角色持有石頭的數量的上限是9999。到達上限後獲得的石頭會自動傳送到贈禮盒，贈禮盒內的石頭最多只可存放30日，逾期就會自動消失！

Q11：點樣可以得到角色技能呀？
A11：
1. 提升角色等級
2. 完成成就任務
3. 活動贈送
4. 和傳奇決鬥者決鬥後隨機掉落
5. 階段決鬥 決鬥後隨機掉落
6. 使用技能抽籤和一部份道具與交易商隨機交換

Q12：點解要提升決鬥評分呀
A12：每場決鬥的決鬥評分會影響掉落物品的數量，每1000分會掉落一個物品，一場決鬥的掉落上限是八個物品
影響決鬥評分的項目可以參考：
一般而言，刷分卡組可以參考巴哈此篇的PvE部份 ： （其他部份有些內容比較過時）

由於不同活動敵人的卡組也不同，刷分卡組以屆時活動出現後的情況為準。

Q13：點解有d卡片票卷有藍眼白龍封面嘅？
A13：有藍眼白龍封面嘅卡片票卷是Dream ticket。和一般卡片票卷最大的分別是Dream ticket可以換取卡包和SD的卡片 （一般卡片票卷只能換取活動卡片）
只會在營運有特別紀念活動時贈送，可以換到指定卡片上市時間前的所有該稀有度的卡片。
目前可以得到的分別是2UR dream tickets, 1SR ticket。
2週年UR dream ticket可以換取GAIA GENESIS和此卡包之前所有卡包和活動的UR卡
2週年SR dream ticket可以換取GAIA GENESIS和此卡包之前所有卡包和活動的SR卡
DSOD dream ticket可以換取GUARDIANS OF ROCK和此卡包之前所有卡包和活動的UR卡

—————————————————————

連登盃

第一屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)
—————————————————————

Sor 唔小心1001左

二連鑽

新包值得玩咩

幾時再翻閹命女event上次冇打，而家淪落到要用花札衛

最快12月 會有新卡

花牌衛完全唔知做緊咩 對過一場 佢做完一輪之後自己投降

刀斧怪係咩事

唔係下期？

下個月update前2日出咗 冇寫有復刻
但leak本身有講會出復刻同新Dark Signer
所以應該12月先出

最強ur

新人留名（咁快又爆post)

有新box就易爆post
希望Kc cup前有大包/SD

點解

1900攻既ur普通怪wo通常dream ur 換都唔知換咩我都會建議刀斧怪

應該11-13號期間出新大
唔通KC中先出咩

清哂體力了
等更新後先再上

距離下一個大包得番3個活動攞石

loop一輪拆前後場洗鳩完你枱之後2000+1000+1000 4000秒鳩你，秒唔到就可以投降

要錢嚟做咩

50石都唔要

換技幣黎

條紅線畫咗落錢度嘅

半個月出兩Pack點頂

係喎
但係今日換左技能幣

睇吓上年

Fuck Konmai

得刀斧得天下（剛開服）

刀斧1700攻，皇牌氣都記錯

反正你有墮天使，無所謂啦

sor

等三週年活動
Dream UR + Dream SR

最近鍾意玩命女

劃走最新六個卡包的主題
下期卡包的主題應該係剩低啲種族入面簡單

解左葉子可能植物都未定

巴打，靈獸使哥堆係超能族嚟

出超雷龍，將墮天打上凡間
黃金櫃>雷鳥龍>超雷龍

終於出守墓

巴打係k社員工?

39巴就肯定係

我信

抄咗副リヴェンデット（招技應該係儀式の使い手）
但係唔識用
有冇人可以教吓

邊方面唔識用先 唔識成個系統點運作？

大概
譬如牛頭鬼堆咩先好呀
場地Dum咩執咩好之類

我冇落牛頭鬼 牛頭鬼我估應該係堆儀式怪落墓 成個復仇死者系統係可以儀式特召基地既怪

最新2個比賽命女配一族開始上位
墮天六武少咗 召喚師配朱古力唔錯
但仲係有黃金城副anti-meta

雖然我廢但可以share下replay

對槍龍
#決鬥重溫 #DUEL LINKS
[/url]

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

對灰姑娘
#決鬥重溫 #DUEL LINKS

無底成為新一代最強陷阱
（連登反的必紅）

我無集中電流同無底，玩唔起

人人手執宇旋 先攻蓋無底好唔抵

手制開服惡到依家

講起無底就諗起我用二萬七石先抽齊三無底
依家抽卡真係無間地獄嚟

Berry 是我覺得最勁的魔術少女

唔知大家又鐘意邊個

我發覺今個post係冇副題

唔知改咩好

呢張真心靚

呢張都靚，唔知丟拎會唔會出

求其打句黑警死九族咪得

未出糧
優惠31號就完

課住先

信用卡䣟唔使即時找數

唔玩日版會冇波gap

問吓自己做咩唔玩日文版好過

Android係咪用qoo down?
k社account通唔通？

刪驚(記住引繼)→電話轉日文語言→連日本VPN→裝驚→入驚→揀日文→Done！

Download到果一刻就可以斷VPN

仲有可以照用返港版Store個隻驚，好似係

LM

唔肯定可唔可以用港版Store驚，因為我有日本Store account 唔得就用apk再做一次

開日本Store account方法，反正用開VPN，我建議你順手搞埋，玩其他驚都方便

好似開日本vpn就會自動連去日版app store？

唔係，地區係跟Account，個Acoount第一次入邊個Store就邊個Store

維護延長到四點

除左禁卡表 仲有咩更新搞咁耐

大撚獲 今個星期召喚師上位仲多過墮天

一定係墮天杯

riding duel

source?

我講多次, 果D咩魔導女孩真係好L廢

巴打 我本身有日版store ac 如果我想玩日版卡圖 我係咪del game之後轉用個個日本ac再down隻game就OK?

上面咪有教學Link

驚都入唔到

排隊啦

排排下就4點半

4點4都仲未入到驚

我入到啦

仲未入到

又要十代20次 我連15次都未解

K社啲任務公式化

400石將女女變鑽好抵

好豪

召緊五重時無端端輸咗

有冇巴打知咩事

屌 2個都遊成十代但打就唔會2個一齊count

我無哂紅key先是大問題

用金幣搵奸商換

連線失敗喎清

我都係咁 已經兩場係咁
自己data/wifi都出事
所以應該唔係連接問題

又無端端輸

我連WiFi 的

電腦完全無事

狂斷線

睇嚟唔係我的問題

外掛狗屌你老母

係囉，焗住要打番轉頭

佢送免費十連第一野中左

今次個活動感覺麻麻
盡訴心中情時要不停負皮
（Auto都無，點肝呀hi）

新活動又係墮天墮天墮天同埋墮天，屌你老母垃圾ON9 deck

墮天不死 用守墓啦

只可以用5ds角色
咪即係變命女同墮天使盃？

要同人對戰呀，邊有得auto.
頂，依個活動十個指示物炸一張卡好惡，自閉主宰一切

仲有六武囉

我寧願個活動放入天梯當特殊決鬥，成日諗埋晒啲鳩嘢對新手不友善

所以咪話個活動垃圾

E類型的活動最好就打npc 可以慢慢肝

E家副deck 廢，可以話成個活動無希望

屌佢老母,個活動冇人玩FUN DECK
得我玩,個個都用主流DECK邊撚到有樂趣

盡訴心中情時要不停負皮

勁無聊 個個儲夠10之後破壞 仲要冇得避

好彩打左一之冠軍已經拎左50石

其實呢啲活動只比用傳說DECK就差唔多
個個都用非角色既主流DECK邊到黎樂趣

最後都係變命女盃

又好似係

玩玄化攬炒

屌我都係
係咪個個都係咁

呀STORM哥，見你係香港人先客氣，唔知你有冇上連登呢？
打個活動姐，唔洗掛機掛足三分鐘掛？
最後搞到大家都冇癮係咪一件戇鳩既事先

兩張UR大家會換咩
換番兩張波紋防身定換自己想要既野?
我張換兩張溫蒂妮玩水晶機巧

其實唔係活動垃圾
係玩家垃圾

戇鳩點 404 Not found

岩岩玩活動以為打npc用極星deck玩 點知打人嘅唔係墜天就古代

活動的話最好全部人都有得玩下同farm
搞到咁，pre-kc杯子
好多人都會無癮

我都以為打npc用d尻打deck禁 點知見到搵緊人即刻禁中斷

最撚煩係佢唔講邊隻係儀式召喚過邊隻冇
有陣時用SR儀式魔法會Out錯怪

要做完活動的話
要最少24次冠軍

無錯我成日都out錯

火嬲無底都係麻鳩煩㗎啦

垃圾event 上次呢類活動個個六武 依家個個墮天

睇你係咩玩家
無課 : 宇旋 波紋 加拿大蟲 次元幽閉 呢D泛用陷
微課 : 咪搵自己想玩既deck但又未齊個D卡
重課 : 刀斧怪

係活動唔鬼玩啦 打人好鬼耐一場

無底第7大 pack抽有半價優惠，仲可以抽埋沼澤王

上個月果張換咗第三張波罩

一億呢張想換呢個俾羽蛾玩
不過7x包先嚟換又好戇鳩

又有啲想換水儀鎖鏈玩水儀
有冇人屌醒我

波紋啦
泛用

我唔會換囉就抽到

想問同步怪獸 咩係S召喚 S素材

刀斧怪8蚊ur中撚咗

S召喚=白卡
S素材=協調

鎖鏈果盒170包未抽

S召喚=同步召喚(シンクロ召喚)
召喚出嚟果隻叫S怪(シンクロモンスター)
S素材(シンクロ素材)就係你同步隻S怪果陣用咩嘢合出嚟，果堆怪就全部都係S素材

宇宙最強當然要齊三

冇鑽
唔合格

戇鳩鳩 咁不如去追rank算

命運女郎杯

好絕望呀

點樣可以換返上個活動既野

六武無星遺只能on99比人清場

識玩緊係起event玩命女
加速技6幫你通召多隻(唔食坑)
事前準備同之後要點玩你懂的

天梯都已經狂用命女
更何況係活動

本身先攻冇怪
後排一張手制+波紋
條友竟然就一張白卡打埋黎
下round突登唔同步 兩隻細怪
正準備開手制搶黑魔導個陣 同我投降
笑撚死

依幅圖好正，哥種無奈感出晒嚟

尤貝爾？定再之前
尤貝爾咪係地圖搵奸商ex換囉
再之前就冇 用sr ur劵

8蚊ur係史上最大騙局
諗住微課支持吓
㩒吓㩒吓就冇咗舊幾兩舊 (依個算係我嘅問題)
史前細包二份一機會永遠開隔離
真係攞嚟買套牌都冇咁嬲
就算之後禁至少都有爽過

好似我咁 有d細包skip左 8蚊ur我覺得幾抵玩

我中到無底當賺咗

邊到有8蚊ur買

我唔會同你講之後仲比佢用手制搶走埋我的朱古力

今次根本是命運女郎+ 墮天使杯

我想攞齊奬勵姐

有根性 其實可以玩玄化囉

我只是抽左Dark Dimension

抽囉望

頂，又係輸派牌員...依個活動真係勸退，玩到無癮

千到

等新大包

#デュエルのリプレイ #デュエルリンクス

幾愛堕天使都冇用
走啦

Bug撚咗

#デュエルのリプレイ #デュエルリンクス

後通召六武Set3打(笑)

想問下技能 係咪只會打rank/傳說門先有
打電腦npc唔會出

會,睇運

收到

最後都係換左兩張次世代溫蒂妮玩水晶
感覺好勁係無諗過咁勁
依家諗新出果兩張水晶機巧卡要唔要齊三
有無用開既前輩比d意見

我齊咗三但冇入過deck

大家抽卡係一次過買晒定一包一包咁買

歡迎加入水機大家庭
呢度玩水機應該係我 倉鼠巴 age巴仲有一兩位巴打
唔好講前唔前輩 大家都係同等
新出個兩張如果你玩20-24deck 各2就得
但如果玩30 兩張新卡都must be 3

普通個隻都會出？打咁耐都無

個活動真係膠
就算展開得幾好，比人拖幾round之後，一下10格氣炸一張keycard就收左8成皮

今日觀感差到呢
1. 遊城20次
2. 垃圾新活動

啱啱打副地底 用10分炸佢張蜥蜴 佢收皮

我好明白魔女打命女係咩感受

好彩無買第三盒十代卡組
依家限2張

唔打20次都無所謂呀hi

頭先用白龍deck 果個係小丑巴呀呵？

又比你打爆，無還擊之力

冇個濕鳩炸我贏左啦

幫我撐10秒!

遊城15次同20次沒得double count

同埋一限完卡同改技就出新活動
我覺得K社想睇下
限完卡每副deck的勝率
再諗下包堆deck可唔可以同高勝率deck抗衡
如果唔得
咪係下包出多啲key卡
或kc cup後直接削過左安全期但依然高勝率deck

39巴講咩我都信

不過家下加埋個額外高速決鬥技能
會好大可能咁左右勝率
命運女郎是同步deck, 儲point 又快過人, 真的好顛

39巴說的就是真理

發展潛力係有嘅
不過我能力不足
求集思廣益

狩獵場技係咪一開始就用啦而家改番？

係
其實技都未有Concept
(最主要係因為我孔雀舞45咗都未有狩場技)

我估今次活動勝率係參考姐
點都係kc cup勝率準啲

Btw, 無用巴覺得下包會出咩?

刷啦狩獵場後攻用舞者彈出彈入應該幾好玩

霞谷彈出彈入仲好玩

20次沒石?
15次有沒石?

初頭咪十包十包
差唔多中咪一包一包

30 deck其實好處係咩？
淨係適合堆墓deck?

濾得快就多資源
唔熟水機+諗完野再操作for時間控制唔掂嘅 唔建議玩
我都有時玩到剩10秒

新出張陷好多變化諗到頭都爆
又要諗召邊隻
又要諗幾時發動
又要諗召張協調出嚟重有冇同步怪出

但好燒腦好正

如果我是K社的話，會考慮以下的：

舊deck加強：
藍眼
巴斯達布雷達
Hero

新deck：
龍女僕
龍星
Kozom
灰藍

SD：
BF

遊城15有石
不過遊城20無

咁唔打啦

無用巴應該係Kozmo

以前用過混沌打Kozmo無端端俾人otk

命運女郎大內戰

而家D命女想點呀屌

命女專用活動

次次等對面睇效果多過操作耐

官方交流會優勝deck：

準優勝deck：

今次個活動比上次地搏神更加垃圾

如果無10個指示物炸一張會好好多

我會覺得有呢d活動就安排俾玩家打下NPC就算數 下下玩家對戰 咪變左天梯2.0 玩到個人心都煩

最緊要唔好亂
熟嘅自然識做combo
唔熟嘅咪對面round諗下自己之後要做啲咩
我正常慢慢㩒 講緊得返50+秒
一有卡位野 我都almost time limit
可以玩住20-24先嘅

係我寧願打npc

已經放棄新活動
本身最近都無時間手動玩，點會手動玩個19活動

隻二重身係dl三格既環境係咪冇作為

其實k社係咪傻撚左 以為個個玩家都會想爬梯但其實 一部分 (包括我) 純粹係因為情懷玩呢個game 最大樂趣都係收集卡 宜家要咁撚麻煩去玩呢個活動 仲要每次抽獎金幣又少 好似當玩家好多時間 到時問卷俾曬1算

支持

我寧願係天梯錦
原本以為有得打rank 一下衝上去

打NPC 加Auto 先係樂趣

I totally agree

+2

昨晚已經大力hi緊個垃圾活動

成年冇玩~!
今日on 返~!! 抽邊包卡比較泛用??

個活動用番暗鬼打冇咁嬲

而家啲人咁奇怪架，炸完自己怪獸就投降
#決鬥重溫 #DUEL LINKS

+3
比人10氣炸一場屌一場

乜咁多巴打唔鐘意PVP
我反而覺得ok

想PVP 咪打rank

活動又PVP ?

(類似之前果個加入邊個「團隊」，果個重好玩些）

家下是變相Ranking 好唔好

本來活動，有人副ok的 Deck，新手都可以farm

就算龍亞龍可，就算輸都可以攞齊獎勵

今次呢？淪落到任由其他人魚肉（又攞唔到獎廟）

仲有個十P炸你一隻

咩體驗都無啦

但呢個活動打晒好似都幾多石

尋晚開始屌鳩活動pvp
以為係大家都輕鬆玩活動我先組副fun deck出黎，點知收工到訓覺都係命女活動
打活動都打到上天梯咁，係一件幾撚戇鳩嘅事

石係多 不過活動閪

個活動一黎對新手唔友善
二黎班蘿蔔頭一個二個都拎命女
三黎擺好晒陣比人十氣炸keycard兼冇得反抗
老實講，係王區試deck比活動更有遊戲體驗

攞唔到=無

呢啲叫「用生命值換石」

個個活動真係team 今次靠自己

同我玩復仇死者一樣

果個活動好處係強迫你轉下用其他deck

唔使下下玩來玩去又六武又剩

而家強迫你玩5ds

話雖如此 其實我都各得ok
係rank會更加好

結果都係呢兩副贏in 六武 we 7s

暫時無

支持，多啲人屌柒佢，最好話自己課幾多包（參考沈總）

哥個都麻麻，因為好多free rider

唔係唔鐘意，係依啲活動明顯要肝，但你又要同玩家打，即係變相扣石，越少玩家，咪越少收入囉

Deck有限嘅情況點享受倒個活動
地縛神個活動我重叫可以攞副白龍出嚟玩下
呢次活動同人打加限定5ds角色
擺到明當ranking打，但獎勵又無ranking咁多
想攞副ca玩都驚俾人屈機

同埋真心，riding duel應該有高速世界同sp魔法
K社俾啲心機整喇

首先你要嬴，即係又要面對派牌員

真係唔係想話老屎忽
不過你話咩遊戲都係錦嫁啦
呢個活動新手唔係話入唔到手
只係老玩家同課長個優勢比較大
呢個係Reward 機制問題
下下話要對新手唔friendly
錦老玩家心情唔洗care la
下下打NPC 你唔悶我都悶啦
人地根本唔expect你刷
係比你享受下第二種玩法
你刷住黎玩 一定唔好玩嫁wo

我自己玩磁石同水晶 我係享受到wo
同天梯原理一樣 FL多 你針環境玩 一樣玩到

第三 speed spell 你都玩得
Riding duel你玩同步個優勢大 用到十個coins去炸去 就係要吸引你玩同步
你非同步deck去屌班真係玩同步既玩家我直頭覺得你戇鳩添啦
個個玩FL又點 唔可以玩嘅咩 人哋抽左返嚟就可以用玩嫁啦

我玩水晶我都係比人炸 我未試過炸人 咪又係一樣係食住FL打

簡單啲黎講 你玩Monster Hunter 個新手喺度屌鳩佢營運點解咁撚難打 我要刷素材啊 如果官方真係跟你改 成隻game唔使玩啦 我喺老玩家 冇任何優勢 咁我不如玩其他

你本身卡牌遊戲就係有競爭性 你話你係要儲卡無人會阻你 佢亦都冇令到個活動你拎唔到卡 只不過係少啲咁解

肝卡肝石我覺得就唔應該pvp

但其他情況我一定prefer pvp
唔對戰有咩好玩同kof打電腦一樣

我懶姐

睇下活動原意
始終平時有kc盃有rank
多數玩家prefer活動係刷石刷卡
Pvp活動唔係唔好，可能係今次形式做得唔夠好

個個活動都係刷NPC 我寧願棄game
無挑戰性 淨掛機 同大陸d垃圾game 有咩分別

想問你地更新完係咪冇哂D對戰紀錄

我無用白龍好耐 我尋日20舖都係命女

係

講真尋日比人用遊星 剩同步OTK左我FL 我都無還擊之力
不過個條友都幾神draw
雞特召 再特召速龍 同步玫瑰龍清我場
再通召特召兩張車轆 合星塵戰士draw 1
再特召快步同步 開兩次技加攻收我皮

正

咁就要返返去問題的原點到

究竟e個活動的定位係咩？
如果是傳統pvp型活動（Ranking, KC杯），就算比人吊打，我都唔會有任何意見
不過如果e個是週常儲卡farm 型嘅活動，我覺得進入的門檻一定要set 低返

而e家問題係，個活動可以話半pvp半週常
正常流程，都是攞唔齊卡（新人可唔可以行哂正常流程又是另一個問題）
一定要靠埋佢個濕9樂透，透過機率先有可能儲齊卡

家下搞到兩頭都唔到岸

Reward System都是活動的一部分，整得唔好，都是應該要hi的

我都係個句，今次大家唔該認真啲咁填份盡訴心中情（問卷）（無論是讚定彈）
E個世界需要多方面的意見同觀點角度
等下次再搞時K社可以改進

P.S. 我都好開心睇到倉巴的意見，令我可以係多個角度思考

咩嘢蘿蔔頭拎命女

我都拎命女

其實個活動如果唔係10coin炸，唔係刷週回，真係pvp都無問題。
依家個活動明顯係兩頭唔到岸，又想人打pvp，但又怕無人打所以出週回獎勵，等玩家有新鮮感，對上幾個活動已經不停刷。
如果佢一開始話係特殊duel, 5ds限定咁set前設，成個觀感就fit晒。
真係要把握填問卷嘅發聲時間。

我都讚成用特殊決定再加一定要用6條龍是但一條係deck到 新手可以用技放龍落deck 老手有龍可以擺龍用其他技 然後將d卡唔係樂透咁抽 係變成獎勵咁樣會fit好多

+1

刷極都刷唔到招命運大師

5ds嘅活動
次次都有陣柒味

幾搞笑 唔會因戰鬥/效果 破壞
但係-10加速就破壞到

俾埋機會合騎兵 都要投降笑死

其實我唔覺個活動有咩問題...
你話變咗pvp...咁仲好啦
有唔同類型嘅pvp 好過得天梯咁悶

同埋下下剩係得刷分活動 你唔悶我都悶啦
對住d NPC 用同一副deck重重覆覆做同一樣嘅野

我想講 仲有兩架車未出
到底招技會有幾勁

我覺得jack架車會係課金先用得

直頭搶怪 mind control

強制破壞

個活動真係好撚煩
搞到要拎副玄化出嚟同命女墜天攬炒

好痴線 頭先人地召果機械同步怪

係我turn 召, 我睇下 嘩 唔爛架喎 試下開技, 佢就爛左
this card cannot be destroyed by battle or by card effects

但呢個叫咩effect? accel effect? 哈哈

speed spell

呢啲叫活動規則

HEA玩賺下石幾好

冠軍卡盒係咩來

呢次event我覺得擺起special duel既話會好好多
一黎你會當佢係天梯咁打 上王又有icon+獎勵拎
依加咁冇話唔好 但平時farm得多你都悶啦
同埋我打左咁多場都係對返王區啲人

5ds主打同步 迫你玩同步deck都無可厚非
同埋依加都係出得一架車啫
30號,1號又有新車揀 啲加速技應該都會唔同既
你想渣渣淋拎晒啲獎勵既
用副大古機+召喚師+電流轟落去
卡就死既 但人係生咖嘛
唔完美 可接受 需改善 第一次pvp玩加速算係咁啦

依家好多重坑，我都係用依副，嬴就嬴，輸就輸

古巨機加召喚師?

融合古巨基

同之前天梯刷技差唔多 只係多左召喚師+魔術

我覺得另外2個車個加速魔法10又係玩破壞怪都冇意思 變左一係otk一係鬥快去到10再破壞對手場上既1張卡

有無巴打簡單介紹下 墮天使點運作 d卡打完又復活打完又復活😅

用夢幻ur卷換沼地魔神王抵唔抵屌？

你忍多幾日睇下rank個meta先

最近呢張卡冇咩作為喎

成年無玩過而家玩返，
想問下邊副deck 係比較泛用？
諗緊砌墜天/命女
但墜天好似廢左好多

利申，用緊白龍

墮天廢？
抽爆奧丁嗰包/等下個大包出咗先再抽

呢個活動有無技刷?
打左好多舖都無

張卷唔洗急住用

佢是咪派過4張？我有4張未用過

係有4張未過期
好似total派過5,6張左右

咁應該冇錯啦，我用最初兩張換咗兩張無底

墮天依然穩佔t1

上返傳說啦
不過之後兩日無時間肝上王

我發覺咩pvp event都係六武最多...

命運女郎、墮天使、六武眾
基本上都是打e三種

命女墮天 六武遇過一場

魔術女？

我場場都打六武咁濟

(雖然我自己都係六武)

對六武無底真係好好用

命女最煩 用加速10破壞完又出番黎

命女同墮天一樣咁煩
墮天10級煩
命女8級煩
所以我冇抽過果一個box

墮天除外魔陷 命女就要除外d怪

呢個活動我又唔可以用gx d人, 搞到我冇咩可以用,,,

我都係所以咪變左命女盃

墮天冇星遺=廢

邊到有墮天

槍龍100級煩
天戶岩∞級煩
今次活動冇晒令人身心舒暢
I Love Konmai

魔術五重奏
（唔夠卡玩最勁的水土召）

六武自膠

我跟上個post有個巴打一樣玩下地底召喚師

係..

我都試左十場贏八場

盡快炸卡炸完再回收出怪當普怪用都抵

妖仙冇陷 只係一副垃圾 rubbish deck

張SR魔法咩嚟

分斷齊唔齊3好呢...

水晶撚表示改左副deck繼續追住FL同65打
六五少張星遺直頭屌住打

我等下個大包反cup

玩左幾個鐘精靈使 好難玩

可唔可以教下細佬
打命女既重點係Call大蛇?
我成日覺得大患好難call係咪我唔識堆墓 有咩秘訣

大蛇自膠

冇連契玩條毛咩

咁點解唔用呢張？合出嚟有效果喎

仲要就算有連契都過唔撚到水召

陷阱慢一回合?

要被攻擊..

要被直擊添
但係8星以下出咩都得唔洗戇鳩鳩出星塵仲有效果喎

龍女僕未出tcg
所以沒可能出

無用巴有沒諗過下包有可能出
十期懷舊系列:
暮光道 劍鬥 芳香 不知火
龍盟 電子龍 終焉之王 雷龍
d hero 神鳥

39巴又醒貼士俾我哋
我覺得會出終焉之王，ex deck出高儀，又有甲蟲裝甲騎士同鏟土蟲，就差終焉

暮光道》原來光道出左召喚師、暗殺者、米迦勒先
劍鬥〉最近出左獸系列主題（妖仙獸）
芳香》有可能
不知火〉近六期有不死主題（復仇死者）
龍盟》有可能
電子龍〉近六期出左
終焉》似細包主題
D hero> 有可能
神鳥》覺得唔會

覺得龍女僕係dl出會幾好
同埋啲人會課爆 就算佢唔勁

如果下一彈是BF + 龍盟
我會覺得幾噁心

兩者出一個還可以

沒記錯上年11月kc cup前大包就係出
BF + 龍盟
結果係
龍盟都話可以玩otk
BF

下年有機出龍盟sdr

玩咗970日 第一次上王 係唔係好廢 用古代遺跡

卡住傳說1，2星期六完 想放棄了
另外想問
咩叫單一2000效果傷害？
係唔係一場係咁出魔法卡扣對方血 總共2000就得？

罰你重睇gx第一集

DL咁玩會唔會好卡手

有睇呀咁我明啦 我用左黎直接攻擊

下一彈其實基本上預定左

UR: 傑拉的天使
用處唔算太大

SR: 古怪少年
傑拉的天使配合卡

SR: 孢子
植物族汎用調整

就咁望落
今包出除外+同步主題的機會都好大下

植物黎講，印象中同步主題的話有自然同芳香

除外主題仲未諗到

如果你係無課算係咁啦

幾勁下

墓地BF?

等下包，吸引度唔高就抽靈獸

次元裂縫，宏觀宇宙，打爆𢦓個meta

開闢 都唔出

友盡俠幾時出場
hero靠你了

真正的英雄係唔需要朋友

Kozom 都有除外下級特召的能力

Kozmo先岩

我估下個大包應該有T1 DECK

我覺得暗Hero

點組漫畫十代的M Hero

不過中到的話

靈獸使係念動族，未必會出kozmo，hdhjg族唔興hjwg複

唔興重複

UR影霧暗爪 完

除外主題 仲唔係征龍

個包叫spirit of the beast
妖仙- 獸戰
霞之谷 - 鳥獸

靈獸太多族混合

不過睇包名，當三獸合一算啦

今年新果set...舊卡新圖果批

黃金櫃...

可以呀
岩岩好8個UR位
之後年尾duel links可以汁

近5年遊戲王我真係唔熟...都唔係好識估...

我都只係收某幾張同開幾款系列白龍hero 黑魔

我都唔熟十期（link）
最熟第九期

老實講
除非ocg係咁印duel links deck （e.g. 戰華、巨石遺跡⋯）
唔係都好難撐一年先出xyz

連妖仙獸都出埋黎，澤渡的專deck應該是魔界劇團

岩岩我先開始睇ARC-V
來來去去都係果2張魔術師P召 手上一定有條龍

第一包一定係過勞王...

指原巴加油
前期還好

微笑世界出咗嚟後即刻垃圾到嘔
仲有個動作卡、亂入punishment

漏左TG 未出 可能下包..但係...

ZEXAL真係唔錯, 我睇到都唔想佢完...

同你一樣卡係傳1 2到

但係我真係唔知佢點出超量, 點抽返之前果D海皇水精鱗呀, 聖刻呀, 齒輪齒輪, 甜點呀

半價鑽舊包
Reprint

到底係我入左bugs定點樣
點解我隻綠命運女郎發唔到效

你怪多過對面魔陷?

見到p隻守備琴鍵猴我就冇再睇過呢套野

求評
有諗過用第二張做回收+打手
/用第三張進一步定場
定有其他更好嘅卡

上王係咪型架咋？有無咩特別獎品？

#DuelReplay #DuelLinks

森羅？ 開語音？
舊時代既自閉咪拎出嚟7啦

作為一個曾熱愛復仇死者嘅玩家
對住一個靚開局嘅復仇
佢應該唔會估到我咁對佢out晒啲怪

葉子誠巴 無用巴一定要睇

魔導女孩好撚垃圾 完

咪200石咁大把

用森羅打新event
幾好玩 不過食起手 同埋冇大怪

你仲靚

抽啦DLLM
咁靚卡圖唔係唔抽下話？

還我連契

如果復仇有萬手真係smooth好多
依家出個儀式大師要扣血完全唔match

#デュエルのリプレイ #デュエルリンクス

條友唔識砌啫

用儀式之檻不過大蛇好似唔係指定？

係指定
九冰先非指定

真係唔好意思咁多位
自閉風氣不可長
討論任何自閉請用member mode甚至盡可能少傾
你屌鳩自閉嘅 絕對支持
吹捧嘅 不了
咩係自閉？冇對奕成分嘅垃圾deck
1）森羅
2）空牙
3）核成
4）天岩戶
5）妖仙

有新嘅請加上去

唔係老屎忽 而係唔想自閉俾cd rom都仿效埋

妖仙係自閉既咩?

你咪試下對住2吹起再重陷嘅直擊咪知係咪自閉囉
後排3反制3珀修斯

重陷直攻 = 自閉
垃圾到暈

我冇研究新deck
唔知

咁花牌係唔係

金宮係咪唔算？

那有石，抽隻沼地抽咗半盒都未出，洗濕咗個頭

期待角色升級送一張萬手神

你竟然漏咗熔岩

花札衛一定係自閉
btw 唔認為森羅空牙核成係自閉

頭先對左副森羅，fuckonami，森羅罪大惡極唔應該放監
cancer deck，冇交流就輸撚左，屌佢老母

不如問番你金宮點解唔算
直攻 熔岩魔神
好有交流性呀

真係唔想打多次
你自己睇番d舊post 你講個幾副副副都榜上有名
核成森羅比人屌足十幾個post
你Google d key words 全部係曬到
你話連登錦多位巴打係on9 唔識打
你去Reddit 到search 囉
全球玩家都係錦屌呢兩副
你要玩既只可以講唔係同路人
番去同巴哈班自閉仔一齊討論啦

仲有斷線狗賤種

In case 你話討論區無代表性
你自己去Dk到睇 森羅同核成ban list 樓下d comment
睇下d comment 先再出聲

先攻FTK就話冇交流啫
核成森羅又點冇交流法
你係屌佢全盛時期過強我認同
但係邊忽自閉

展開又冇交流
阻礙對手展開又冇交流
咁堕天水召六武眾都係自閉啦

森羅點交流
先攻set菇 有神攝就set 無就過turn
人地turn打你隻菇就開始轆deck 無打你到自己turn就反轉又轆
一turn轆到人地空場就通召6星 再out戀人特召6/7/星 想問點交流 點樣唔係自閉

召喚師地底都好似幾勁

無m2嘅情況森羅係近自閉嗰邊嘅，碌deck之後炸場，有m2可以應下，可惜無
核成嗰期我無玩唔知，不過我認同空牙唔算自閉
空牙算自閉六武無可能唔係自閉

當初不死技重未改 森羅配1血無限不死 一turn打唔死 下turn又轆過 成日反cup對家 真係好有交流性既deck

空牙自閉位係佢可以Set大屎忽加重陷企場等齊卡OTK

下 核成全盛3張核成龍叫交流？
出張騎士再出張石人/牆壁 再出核成龍
零cost出3000攻 再炸牌
零cost count魔陷
好有交流呀
咁撚柒有交流就唔會俾我寫信限撚咗張濕鳩金剛核啦屌

森羅+根性又叫有交流？
你碌撚晒十幾個post再講呢句
濕鳩蘑菇碌完再炸魔陷怪
戀人 蘿蔔combo背都識背 防陷特召再打

空牙我都算
森羅核成金宮妖仙唔係自閉？
reason 俾得出再講啦屌那星

六武眾如果唔係冇交流又點撚會1個月就限道場呀
wcs2總冠軍戰如果六武眾唔撚係零交流放張緣即彈
點撚會wcs2完結第2日就限呀屌你老母

墮天唔自閉？咁點解限卡先
睇撚清楚konami點撚解限戒壇同神屬先啦屌你老母

水召遲早限 我話嘅

魔術少女算唔算自開

BTW 你有無寫過溶岩魔神架 到衣家都未限

Set胞子Set後欄過Turn個場好撚硬啊
是但一張幻層就解決到嘅嘢，仲有N種解場方法你唔講，你咩都唔理就打過去任人碌，結果俾人展開，好意思怪人自閉？
唔好講咩有機會對應唔到，如果有Deck可以對應所有Deck我都想砌

說書又自閉
洗枱又自閉
定到場又自閉
展開力強又自閉
阻到人展開又自閉
展開方式單一又自閉
你自閉個定義真係闊過大西洋

未寫過 㷫撚到呢 即去寫
屌那星自閉都有垃圾護航
屌撚晒你班自閉狗 垃撚圾

唔算啦 痴線咩

原來係咁

問緊有冇數漏姐

咁你答我點解舉到晒啲例子呀
reason啦屌你老母
鳩嗡做乜撚野啫
我舉例晒啲限卡例子 有晒論點架喎
兜唔撚到就噒撚講廢話啦屌你老母

森羅橫行個期有幻層? 連5DS世界都未開呀 咪衝出黎柒啦

第2turn你番轉都係任你碌

我覺得有啲deck係過份OP, 唔算自閉 (e.g. 墮天, 六武, 命運槍龍)
有啲就真係唔需要理對手係咩deck, 只要抽到key卡就識自己完, 無解嘅, 果啲就真係自易閉喇 (e.g. 森羅, FTK deck)

屌人地 新 玩家呀ma
你講個幾副全盛時代一係未經歷過 一係佢就係個自閉仔

天梯可以，活動就不了

叫左佢去睇番當時點解副野會比人狂屌
又唔睇又要衝出黎7

活動岩岩都贏到幾場 可能我仲玩緊標準

零對奕成成份就100%係自閉
講真六武大撚把人屌鳩3道場太易出紫炎
紫炎企撚定+二刀流（個陣未出星遺）對面基本上好難展開
呢啲野大同小異
不過啲垃話森羅膈核成唔撚係自閉嘅
躝啦屌你老母 十幾個post都係度屌 仲係度護航 屌你老母自閉狗躝去巴哈圍爐取暖啦垃圾

我都有試過抽核成 不過抽完玩左1,2場好on9 就冇玩

我經歷過, 所以覺得依家個天梯環境好好, 真係百花齊放
之前係空牙王森羅王, 悶到仆街

核成新宇

仲有鬥快展開既核成王

咁應該係我地獄黑仔，成日抽唔到key卡

出完森羅出聖騎count佢 但之後又出空牙count番聖騎

森羅橫行係因為果時根本就冇卡應對
你一碌就完場
果時真係玩到躁

3張無底頭先有場對六武唔知係唔識玩定放棄左 我無底完佢2張之後佢連加速10都唔用

又唔係追強度 砌下deck玩下姐
咁墮天又嫌op毒瘤

先攻森羅Set怪唔炸得嘅
炸得又點樣冇交流呀屌你老母

核成騎士唔食無底加拿大嘅
打過去唔掟得栗子波嘅

都係果句
過強還過強，邊忽自閉呀屌你老母

正所謂，相嗌唔好口，夠薑就隻揪。
兩位巴打不如打番幾舖決鬥室，比新手見識老手回味一下。
不割

6武中二無底就再起不能了，佢靠紫炎壓場再速攻rush,你封兩個位，係我都投算

同埋有無卡表比我睇下，謝謝

唔係冇，係你會唔會落啫
呢張9 Main出嘅

終極自閉一定係好卡成雙肥大化嗰期

我都係抄嫁炸 ex用召喚獸 你懂的

你都戇撚柒鳩嘅
擺粒濕鳩蘑菇裏側就碌5張啦
對面1怪2後排 2怪1後排基本上清撚晒場
仲要粒閪蘑菇2000防
屌你老味知唔撚知點解森羅被屌呀 根性呀柒頭
等同玄化 後攻先起壇咪又係配根性囉
但人地玄化要逐round黎
呢副垃圾一round清人袋呀屌你老母

炸得=有交流？
講緊唔係玫瑰龍呢啲攬炒呀屌你老母
森羅仲企撚係度 點撚樣有交流呀

核成騎士食撚完無底咪再出核成龍囉
3張核成龍時期冇經歷過嘅話同你講都嘥撚氣
然後就話：咁無底加拿大核成龍囉
咁騎士拉撚完岩人 點解樣無底條龍呀柒頭
你放撚晒無底加拿大 仲有幾多張卡牌空間呀
命女都冇位放3無底3加拿大啦柒頭
栗子波真係笑撚咗 對面零cost即出3000攻
死撚咗再用金剛核同剛核再拉再出 洗唔洗幫你回憶過去呀？

冇撚經歷過嘅 就收皮
經歷過都仲要護航嘅 躝啦屌你老母

冇興趣同啲垃圾打
話我冇實力嘅
我show個wcs icon 大家鬥金銀銅囉

簡單直接暴力

說書Deck=自閉嘅話，你咪撚玩遊戲王啦屌你老母臭閪

黑起上黎成手魔陷

3流天2耀變好有交流

嘩森羅好說書 果期我比副根性神攝森羅比我女朋友玩都輕鬆上傳說
好說書 好有技巧性呀

咁點撚解魔書會限卡呀屌你老母
說書完咪鋪撚晒場零對奕囉
躝啦垃圾 屌你老母侮辱duel links 垃撚圾

我咪撚玩？課撚咗2萬1包 十幾萬支持konami呀
你呢柒頭
show wcs2 icon+卡包數量呀

唔撚會同戇鳩仔打Deck
又冇話果幾副Deck唔勁
單純話佢哋對自閉個定義太撚闊都可以發撚晒花癲
屌佢老母都唔知佢做乜鳩

有曬數據比你 新舊巴打都論點都不及你一句說書
睇黎全球玩家都唔岩玩得你一個岩玩
躝開啦自閉仔

笑撚死
玩撚咗兩年俾人話咪撚玩
wcs打成點呀
課咗幾多呀
垃圾就收嗲躝啦屌你老母

我覺得完全唔攻剩扣血(eg. 30deck溶岩)先算真自閉
森羅呢d最多叫仆街deck
不過而家唔同成年前 之前就就無deck對付到森羅je
而家副副deck都有返咁上下抗性 唔需要咁返感嘅

你自己睇下上面有邊個係撐你
點解你可以覺得係你一個人冇錯而其他人就錯
屌你同林鄭有咩分別
淨係沉醉係自己個世界

大家不如講下自閉的定義

連definition都無，就會雞同鴨講

Read

相嗌唔好口
但遊戲王去到超量或者pendulum召喚嘅時期
呢啲說書deck只會有增無減
所以我反而最鍾意dl啱啱出國際版嗰期

其實都唔係exactly撐你
我當一個 你望下上面幾多人喺度屌森羅
你再望返之前d post

條戇鳩仔搵交嗌 點解要俾面佢

你地講自閉，點少得全盛亞馬遜
光頭佬陷阱重坑，鬥消耗的話，一個無限陷阱地獄又可以無限loop
三王女三劍士三急襲一子虎一女王
當時仲未有咁多怪有除外後效果
就算唔全盛，蟲撚燒血亞馬遜
呢副deck係我心中都係top3 cancer

Pendulum
我要玩魔術師

不過EMem應該算係自閉deck?

開番5格先

我從來冇講過森羅唔勁或者水先唔應該禁
我只係話森羅唔應該歸類做自閉
如果照你哋嘅自閉定義
展開力高又自閉
解場力高又自閉
定場力高又自閉
咁有咩Deck唔係自閉

未來deck 唔講啦
我淨係知有條垃圾未經歷過神攝根性森羅
係到用現環境講之前環境

上面講過曬啦屌
咪撚揀pt 黎覆啦垃圾
個撚個講完又扮睇唔到
不斷重覆個幾個論點

熱核唔係話攻擊緊個陣對方怪獸 魔法 陷阱無效架咩
點解對面仲可以出二刀流架極神樂基又係咁

點未經歷過法

( Show Blocked User - 我愛堕天使 )

點解你地對佢咁好仲同佢講
講左好多次連登DL唔會侵自閉玩
或者大家冇定義咩係自唔自閉
但打牌大家都有條底線起度

最後講多句: 自閉死全家

我覺得大家可以冷靜一啲

問題重點依然是：咩野係自閉deck?

我相信沈總的定義係超越環境的強度，而令到對手咩都做唔到而感到噁心的deck

而墮天巴應該傾向傳統的防守型的burns/ 破壞型 deck, 你有你玩，佢有佢慢慢自己做，拖到你死個種

新入想問下有咩要注意
抽咭有咁多種點揀

全世界都唔岩玩啦
得你岩玩

That's what I want to say
過強就係過強
自閉就係自閉
過強就會俾K社限卡
同佢係咪自閉根本冇關係

岩 cancer deck同自閉deck兩樣野黎

agger
之後森羅王我都冇乜點燥底過

自閉咪就係因為零對奕
佢有佢玩囉
咁撚簡單都唔撚柒明
cancer can條毛咩
有邊撚副自閉deck唔撚係毒瘤 毒瘤咪啫係cancer囉屌
睇撚晒十幾個post再搵point反駁啦

其實現環境同一年前環境跟本唔同咗 唔可以直接比較...例如以前森羅 turn1一直2000防tab橫 解唔到場 之後就畀人炸前炸後
但而家咁多一卡同步/一卡融合 駛乜驚..

屌你老母臭閪 一個二個自閉狗出晒黎
森羅點撚樣唔自閉呀
唔打 佢反轉 碌
打 佢都係反轉 碌
葉子仲撚閪 主動碌

以前就話根性+冇deck應對
咁你依家係唔撚係100%可以頭一round就清撚晒啲森羅怪唔撚俾佢碌呀？
舉例啦柒頭皮
屌你班自閉狗
all blocked

咪撚樣埋咩合幻層咪得囉 合武者咪得囉
組到副100%起手有2+3 3+4出撚到嘅先好出聲
咪撚係度為嗡而嗡

洗撚幫佢解釋咩
佢話佢都經歷過
以我所知果陣得兩類玩家
一類就係佢呢d森羅撚
一類就係其他玩家 which 連登大部份都係呢類
基本上大部份玩家都係屌緊森羅 就係錦簡單
唔好話咩Can唔cancer
自閉就已經係Cancer deck

應該限左守護者之力個先啦,加埋六武眾狂擋,點樣打
仆街卡,活動十個有九個都係六武眾+守護者之力

森羅自閉都算 六武都叫自閉

六武唔算自閉,係仆街囉

咁你不如重溫一下六武3道場點撚解會1個月限卡啦柒頭
reddit 連巴哈都屌對面3道場極易出紫炎企場+後排
點撚樣對奕呀
咁點解全球玩家怒屌到可以1個月就限新卡呀柒頭
blocked

小弟拙見，不喜勿屌
就我理解，巴打們應該唔鍾意唔想畀你展開，封場嗰種
即係aggro（快速展開）+control（干擾展開、展開前炸場），例如啱啱出嘅六武眾（尤其相比起其他deck明顯展開過快嗰種）
或者純control，例如天岩戶、三封/雙封
某部分combo deck（說書）
同burn deck（竹光/革命ftk)

其實用aggro、control唔太適合喺遊戲王度
因為多數都係強攻beat，所以節奏比較慢嘅deck多數要依賴重後場，所以都唔得人鍾意
例如劍鬥獸、軍曹/小丑control、以及又垃圾又仆街嘅帕加索斯stalk deck

代行者唔無無腦？

放大眼睇撚清楚definition from myself啦你班柒頭
要反駁嘅咪舉例講論點囉
又講唔到又係度得個鳩嗡
我全撚部都有撚晒實例架屌你班垃圾

好多啦..
你墮天送墓/限效果又得
水召又得
地底out佢game又得

我只係想講
比森羅更仆街嘅deck多的是...

咁代唔代表森羅唔撚係自閉呀？？？？？？

笑死 大家定義唔同就嬲到block人 好撚痛呀屌
1turn 紫炎緣二刀係基本上無解 你只可以話咁係過強要nerf係正常 同自閉係兩回事

代行者算無腦
不過唔勁

森羅比人屌係因為抽一副已經成Desk,成本最低
六武雖然都係仆街,但成本高,抽齊重課咁就無得好講,應該要加限,屢開太快又多配合(守護者之力...),根本同期難競爭

我無經歷過

岩岩上YouTube 睇片（森羅）
我自己覺得森羅是OTK型卡組多啲
有好強的OTK能力（以當時環境黎講）

算唔上傳統型的自閉（睇我之前）
不過就一定是過強

自閉通常是cancer
通常好快入表
不過cancer 唔等於自閉 （OTK deck, FTK deck, 自閉症deck...都可以是自閉）

18年duel link 有無墜天水召地底

不過cancer 唔等於自閉 （OTK deck, FTK deck, 自閉症deck...都可以是毒瘤）

認同,六武成本高咁多點會係自閉,最多叫仆街囉

真係笑撚死
咁你答我點撚解wcs2 final第一場對面秒投降呀
咪叫你睇撚清楚個difination囉
冇對奕成份係我角度已經係自閉
wcs2 final第瑒六武做撚晒自己嘅野=贏=零對奕性
咁我玩水機第一round就做晒自己combo係咪可以好似3道場咁易天糊企場等贏呀柒頭
block你班撚樣純粹大家道不同不相為謀

唔好拗啦~

OTK FTK 自閉
邊一副係有交流

其實只係字眼問題姐

唔明有咩好嘈

係 其實自閉定義...真係... 算吧啦

全部都無
所以正常來講會入哂表

岩 自閉係cancer唔反對
但cancer deck唔等於自閉
基本上任何環境都有t0 deck過勁
近期既全盛六武墮天唔通又叫自閉咩

我係想講
上年嘅森羅絕對係自閉
但係而家 最多叫仆街deck
個d 30deck剩扣血完全唔攻先算自閉 (一般deck解唔到場)

可能大家定義唔同 勿屌

召喚師真係好仆街,
人地兩隻古巨龍企場
我一張召喚師 召地召 + 集中電流 咁就扣佢5千幾 OTK...

係block你就block啦柒頭 block完又要quote返黎覆

我自閉定義都係唔攻果D先叫自閉...

係大家定義都唔同
唔好強迫任何一方接受喇
定義唔同根本冇辯論基礎

全世界要跟你個on9 definition

真係笑撚死
我就有幾位朋友係呢個post嘅
倉鼠巴 age巴 龜巴 飲水巴
block撚完被提醒話有柒頭覆我都唔可以覆嘅
單機啦屌你老母

我決定唔再回e個topic

所以咪話大家舉例囉
有啲柒頭又要係度得個鳩嗡
有巴打拈舌空牙唔算 我都收回
咁撚中意護航咪舉例令人服囉

覆埋blocked柒頭 冇人話要跟架戇鳩

有咩嘈咩,齊齊抽副森羅Desk玩就得囉,炸炸樂

唔撚洗討論㗎，課咗十幾萬港幣兩萬一千包卡嘅沈課長話係自閉就係自閉呀

我諗我偏向係呢個定義多啲

唔好講出黎啦...好傷

從來都係講緊有冇交流
你當時環境根本就無解
根本就唔關佢係唔係T0事

same

定義：阻到課長打牌既就係自閉deck

重陷直攻好有交流性？
極高穩定性吹起OTK 既核成 又好好打？
拎到成個變擲公字 有佢玩無你玩好好玩呀

點無解

各有各玩嗜,唔使嘈
可以組返副森羅一齊玩架,無咩問題
亦唔使歸邊定義係咩

我都廢撚事再叫我幾個fd cap screen
成班小學雞
要潤嘅
講實力 一係就kc cup/wcs打到金icon
講課金 一係就課到2萬包
咪撚係度戇鳩鳩小學雞啦
真係低質到戇撚鳩

起碼我輸都係一陣間嘅事
咁咪下場
但d自閉如果我咩都唔做求其搵隻1500防嘅野定場
之後我可以同佢鬥抽牌抽到40回合
不過我知我講咩你地都屌嫁啦
唔洗再回我
想block就block鳩我啦

根性
話咗你個七頭唔撚會睇啊數據啦
當其時KC CUP如果好似你咁講 就唔會係根性森羅由頭包辦到落未

電子天使好懷念
當年同森羅都叫紅過下

先攻Set胞子
後攻天使推胞子落墓打你一拳
到你T3喇，做嘢啦

你打Rank 同Kc cup 輸咗就下一場
如果場場都係咁點 錦唔洗玩啦
嗰陣就係大家玩到無癮個個堆坑

嘩 要講到邊個課金課多啲先有道理既真係好高質

明明你可以對奕架喎
點解要俾副零對奕性嘅deck令到你冇得玩先
呢啲咪自閉囉
對住鋪鋪都咁 冇對奕性 咁同電子雞時期擲先後攻
大家做緊同一樣野 但後攻唔被手制/轉防就贏嘅 有咩意思？

森羅我冇玩過 亦無興趣玩

全盛六武唔自閉啦
只係冇野係個個時代對應到佢姐

你仲唔明遊戲王玩法?
法老王原點係要現場印卡,做唔到法老就做住海馬重課先
k社:多謝老闆

咁都唔自閉 你先攻紫炎緣我點博奕呀

喂
屌
咪撚戇鳩啦
純粹話潤嘅 都拎啲point出黎啦
課好多=有道理 笑撚咗 兩三年總共寫咗4次種類嘅信
森羅 空牙 核成 天岩戶
黃金城 妖刀 有冇寫呀柒頭
咪咁撚戇鳩啦

有柒頭話叫人咪玩
我又奇怪 叫人咪玩 憑咩先？
我就係中意支持konami 咁叫我咪玩 啫叫人唔好支持konami啦
咁你幾支持konami呀睇過

咪撚拉低晒啲質素啦

花牌副野做乜尻，炸前又炸後，一回合見佢loop左15張牌，

送隻熔岩魔神囉
同埋冇左m2真係差好遠

OTK型卡組
不過比你打斷/擋佢一下，佢就唔掂個種

唔明嘈咩野,官方解限做玩家可以點?
用森羅desk係外掛唔比人用咩,合法架
你憑咩話人先? 又唔係得你一個重課

變左鬧交postbtw..都係遊星架車好用d

1）冇話可以點 有屌過konami解限？
2）冇話唔俾用 一開始係話森羅係自閉 唔好助長自閉風氣 呢個由lihkg duel links post初期已經提倡 從來冇話過唔合法喎 純粹屌鳩啲柒頭話森羅唔係自閉咋喎 兩回事黎
3）我憑咩話人？有人話我咪玩 我咪問返憑咩囉
咁我有支持開konami 咪想睇下叫我咪玩嘅人有幾勁叫我咪玩囉 實力、課金我都有舉例喎

大把日本仔重課過我啦
但人地有冇好似啲柒頭咁撚款叫人咪玩呀？憑咩？

算啦...其實無得嘈...大家對自閉個定義都唔同
其實現環境 好多deck都係turn1起手先就有好大優勢 eg. 六武, 真沉默, 地底, 反制槍龍, 墮天
你又唔可以話係零交流 只不過係難解場

desk係玩家組既,點可以限人點組先?
況且官方比得人玩,玩家就有權鍾意就點玩,各有各玩無問題
你重課咁都唔贏係你無本事唔好搵人出氣

之前又話一張幻層搞得掂 比人篤爆左之後又話用暗黑界之雷同CA打森羅 如果呢D卡有用個陣得既就唔會叫森羅盃啦
好懷疑佢係咪真係有經歷過果個時期 比人駁完又搵第樣出黎

邊有人落胞子
開turn 胡蘿蔔人或薔薇戀人

根性森羅理想起手：胡蘿蔔人、薔薇戀人、奧克、控制器

用根性擋天使otk輪到自己
丟薔薇戀人特招胡蘿蔔人
> 薔薇戀人效果特招奧克
> 用掉最後的通常召喚。

三手制三葉子點都有張otk 你

啱呀 所以鐘意玩既自閉玩家可以過番巴哈 個邊有一大班同你志同道合既玩家 同你一齊研究下

你講得出最後個句 唔撚洗討論啦
有冇對過完美版電子雞呀？
大家做緊同一個combo
先攻99.9%輸 後排唔被手制/轉防=贏
講緊當時世界頭幾都話冇對奕性 點本事法呀？

由初期已經一路屌緊咩係自閉
出氣？追撚晒十幾個post+睇下有幾多舊巴打因為啲毒瘤而棄game先講野啦

最後 一開始 我冇阻過人玩
係話自閉最好member mode討論/盡可能少啲 廢事影響cd rom鼓吹自閉風氣 我有我講 你可以唔咁做
但誅森羅唔係自閉先大家屌鳩啲柒頭咋喎

最撚憎就是呢d，打鋪牌好似係度玩公式咁。

越後嘅遊戲王越係咁

所有主流都係咁

agree

抽到蘑菇(胞子)蓋牌係你幅圖講
而家又話冇人用胞子

遊戲王最大樂趣係諗計睇下點拆,而唔係只識屌鬼講自閉咩咩咩

先攻Set胞子
後攻天使推胞子落墓打你一拳
到你T3喇，做嘢啦

邊個on9仔講

到你啦T0天使
反擊啦
Where is ur T4 ????

抽到蘑菇蓋牌呀
幅圖邊撚個貼㗎屌你老母
答我你T3做咩啦戇鳩仔

你冇答過我有冇經歷過完美電子雞時期
講緊大家做緊同一個combo 先攻係可以輸
當時後攻完美電子雞=無解
點拆？拆到會有咁多毒瘤？

屌鳩自閉
1）不助長自閉風氣
2）自閉只會拉低對戰嘅質素

87個post 由初期已經咁屌 你唔認同 無所謂
不過唔好侮辱當時因為啲毒瘤而退game嘅一大班巴打
我地屌自閉係唔想自閉再冒起好似以前咁

最後
你對住好卡成雙肥大化 講下點拆？
知唔知台灣dltw最知名係咩？
6鋪好卡成雙大家鬥打和 拆？

張圖係之前巴打講既唔係我講
我貼張圖出黎only
呢個係佢地玩法

當時Kccup
根性森羅係呢個玩法
反擊啦 天使係應你講既
On999
反擊唔到就吠

當年森羅電子天使肥大都有玩過,咁又點? 成年前既野就唔好拎黎講,都唔同哂,老屎忽教人玩咩

你唔鐘意就去官方屌,唔好係度屌鳩D bro,
唔係得你一個討論,趕走你唔岩聽既人

大家無嘈啦，打機都係想放鬆。

光復香港先啦

唔洗拆啦 我落神攝count左張天使 T3已經空左場

咁你就咪話可以拆啦
前文不達後理
成年前嘅野代表冇論述性？
拆唔到喎 你講下點拆
講到自己乜都經歷過 講下點拆啦

都係個句 我一開始係話唔好鼓吹先用member mode/盡量少講廢事影響cd rom喎
你有冇睇原文？
屌鳩啲柒頭係因為話森羅唔係自閉喎
咪撈埋一齊講啦

咁中意護航自閉嘅
真係好躝 巴哈歡迎你
唔係得我一個講

神攝count唔倒荼吉尼
連鎖串最後發動嘅一般係弁天同韋駝天
只可以count最後發動嗰張

好似只會count張儀式，但一般只係count怪獸

Btw我記得嗰時啲人係用手制搶荼吉尼
無就投降

手制搶 送人哋隻荼吉尼落墓

一方面話人憑咩叫人咪玩 另一方面就大大聲叫人躝
一方面聲稱自己屌鳩森羅 另一方面又拉埋展開快既非自閉主流落水撈埋一齊屌

冇手制/轉制=輸
我都想知點拆完美電子雞 based on 大家做緊同一個combo without any different card

喂 block咗就咪又等我啲fd cap screen先得架
叫人躝係躝去自閉天堂巴哈圍爐取暖咋柒頭
點解呀？呢度唔鼓吹自閉囉戇鳩仔

講緊話有啲deck係冇得拆喎
係無解喎
唔關實力、課金事喎
1999就咪衝出黎柒啦屌

根本根性天使就打唔到根性森羅
果陣stage 1 三副根性 森羅 D hero 同天使
去到Stage 3 森羅轉曬玩法 食曬其他二副
例子就正正係我上面果個打法

講到成個討論post係自己開既 唔岩聽就叫人躝 課長惡到呢

仲嘈？你哋點解要的迫我點解

唉
咪講咗87個post初期已經屌鳩自閉囉
講到好似得我一個屌
係呀 入晒我數啦戇鳩仔
真係低質到得啖笑

呀 初期已經好多巴打屌鳩護航自閉嘅真係好躝去巴哈
追post啦柒頭皮

唔好傻啦,用當年老屎忽既野應用係今時今日?
有咩好討論,過哂時啦
另外係你唔岩聽想趕人走,日撚日都講自閉好煩

咁你講話遊戲王好玩在可以諗點拆
咁我咪問你有冇經歷過拆唔到嘅無解deck時期
咁咪代表有拆唔到deck囉
以前有 依家冇 代表將來冇？
自己追晒咁多個post睇下係咪得我一個叫自閉撚躝去巴哈？
啱啱上面先有巴打都咁講咋喎 笑撚死

都講n次過時野就唔好拎黎講,有鬼用咩
今時今日拆返同一樣野大把啦,經歷過無解又點?
現實d啦,仲活起自己世界

先攻Set蘿蔔手掣
後攻手牌 小天使 藍色 龍姫神 龍姫神儀式
抽牌機天儀式
通召小天使執紅色
機天儀式祭紅色出藍色執茶吉尼同絕對儀式
龍姫神儀式祭藍色出龍姫神變3500攻
絕對儀式回小天使藍色出茶吉尼

你手掣搶就打一拳
唔搶就淨一血 我3500+2700 防破壞兩次

T3到你

冇point解釋到我上面講嘅野
就唔好係度講埋咩大道理以為自己看透世事啦
自己世界？屌鳩自閉而不助長自閉風氣=自己世界？
唔知你幾時睇呢個post
咪撚侮辱以前因為毒瘤而退game嘅巴打啦
真心嘅 為自閉而護航嘅 真係好躝去巴哈
完

其實大家都無話要支持自閉..
只係討論咩叫自閉

語氣可以好少少...

又無人迫你玩,個policy係官方定,
你唔岩玩就刪game,唔好嘈住哂,拉埋d人講做嘜鳩

咁你就收嗲啦
初期已經開始屌鳩自閉
個風氣係大家一路提倡
唔撚認同嘅就躝去巴哈 唔好嘈住晒 唔係得我一個叫自閉撚躝去巴哈架柒頭

大把人都冇話支持果啲真自閉deck啦
只係係佢眼中佢自閉個定義set到佢老母個西咁闊
樣樣唔岩心意都叫左自閉先

佢係唔鼓勵自閉既我諗大把人撐佢 問題係佢屌緊既唔係純自閉而係所有強勢deck
呢啲野要屌就屌k社放呢啲deck出黎啦

個風氣得你自己話,得你自己屌
唔認同就叫人躝,你憑咩叫人走?

睇撚晒咁多個post先講第一句啦屌你老母
我自己話？好笑
唔係得我一個叫人躝喎 一路以黎都係咁嘅風氣
你唔認同嘅話收嗲啦

唔認同就收嗲惡撚過共產黨

對你客氣都唔撚得,垃圾唔夠人玩就亂吠,嘈嘜撚野
從來無所謂風氣,係你仆街定,我話你老母生出黎都得啦,
官方policy就係一切,唔鐘意就刪game啦屌你老母

屌你老母好好客氣？
我一開始好客氣用晒論點
一句話過時野就戈打橫黎話冇討論性
我逐個論點講晒喎 你自己睇下？
風氣我定？屌你老母睇撚晒啲post先好出聲啦屌

二手制你輸呢d唔講

一手制
T2你天使開效手制食你3500
我回合葉子手制加7星你空場
無資源再起多次 墓得龍姬8星天 Hand 冇怪
T4 u got nth to do

你唔開效我回合蘿蔔戀人食你3500 再升召
之後同上

葉子or 手制

烏鴉部電單車招技叫淘氣仙星

好似廢廢地

D中譯真係好on9

冇錯呀 TRICKSTAR = 淘氣仙星

等我以為出左淘氣仙星DECK

成個畫面唔襯烏鴉

係應該話點勁都唔夠遊星號炸卡勁

除左搶怪
諗唔到點先勁得過遊星

另外3招都冇得比

你先攻六星 戀人 蘿蔔 手掣
用咗蘿蔔 手掣
你T3點又葉子又手掣
你最多都係T3抽手掣然後蘿蔔掟薔薇然後手掣搶茶吉尼再祭六星
不過你食龍姫的話茶吉尼End Turn會執怪(6星機天)
如果T4抽到絕對儀式其實仲可以頂下
不過都係輸多

btw 七星係邊隻

炸卡太on9喇, 岩岩先炸贏左人

抽水先直頭輸埋
俾你碌晒淨低果兩個水先都炸唔死茶吉尼

假設你唔開效

T3
蘿蔔用戀人出場
手制 3500 戀人拉8星
堆3張
升召6星
再推一張
4張點都有張葉子啦
8星再同2700自爆
完

邊有6星係墓
你要拉8星你一定要用番deck果張儀手魔法
唔係就唔成立

假設你唔開效

T3
蘿蔔用戀人出場
手制 3500 戀人拉8星
堆1張
升召6星
再推3張
4張點都有張葉子啦
8星再同2700自爆
完

邊有6星係墓
你要拉8星你一定要用番deck果張儀手魔法
唔係就唔成立

正解 勁到好誇張 btw trickstar叫智多星好過

不過我見係咁叫開
實卡trickstar都係咁叫

做乜鳩一入黎多左咁多頁花生

理得你係嘜鳩野,唔跟官方Policy走就躝,少少野就嘈住哂
屌你老母

依隻game，我試過成副得幾隻怪都可以成手怪起手加連續打後幾回合都抽怪

呢度初期一路已經屌自閉撚躝架啦
邊個躝？笑撚死
唔撚理咪大家道不同不相為謀囉戇鳩屌你老母

遊戲王班所謂主流迫死左好多卡同人唔同佢玩
咪理咪算

徥刀斧手得天下哥期？

恐龍突指

嘜撚都話自閉,係官方定架?
咁後期出個堆卡未唔使出?

佢出落雷黑洞平衡返人人炸咪得

都係 廢撚事理啲戇鳩

咪講撚咗個界線人人唔撚同囉
你可以反駁 有巴打話空牙唔算
我收返架喎
但我上面講嘅你有冇撚答到呀？一講話過時就諗住打橫黎講？
界線唔同唔代表底線唔同
森羅核成就係自閉咁撚簡單
唔撚認同 追十幾個post 一路都係咁撚直接講

你咁撚強調官方
去叫konami開個官方論壇自己去打飛機啦屌你老母

講以前嘅例子又話過時
依家又話未來
你都幾撚搞笑

你個Hand有啲千變萬化
究竟你先攻係邊4支Hand
如果係奧克(6星) 戀人 蘿蔔 手掣的話
T1 Set蘿蔔手掣
我T2茶吉尼開效
你用手掣食我龍姫神
我End Turn手牌一隻6星(茶吉尼執) 墓地兩張代破儀式
你T3抽樹
即係你手牌有奧克 樹同戀人 墓地蘿蔔
你蘿蔔掟戀人特召
戀人出樹
祭蘿蔔召6星
碌到兩塊葉就我返唔到身輸
碌唔到兩塊葉就你輸

森羅同天使都係勁嘅
但係既然T2 T3大家都有互相應對
我只係話點解咁都算自閉啫

出埋激流聖防盾死蘇個堆比佢啦,唔係又話自閉玩唔到

我只知無官方限既卡就係許可用得,你理得人點用,
輸就係輸啦自己廢就認左佢,成Q日話自閉自閉,好撚煩

羽蛾自閉果啲真係陷家剷嚟

屌你老母咪話撚咗自閉係毒瘤囉
咁毒瘤有好卡成雙肥大化 問咗你點撚樣拆架喎
仆街你又話樂趣在於點拆
屌那星咪話有啲deck係無解拆唔撚到架囉

咪一直話冇理過人點用 你自己玩落撚晒啲自閉卡關我地撚事咩
依家話唔好撚鼓吹自閉風氣呀屌你老母臭閪
明唔明大家屌緊啲悟撚野呀文盲
仆街自己拉上去睇返大家屌自閉講過啲乜撚野啦戇鳩
輸俾自閉有冇人講過呀？係話唔好撚鼓吹 然後有戇鳩衝出黎話森羅核成唔撚係自閉呀 戇鳩少陣啦仆街

有人有本事用到我覺得無問題,技不如人囉

咁你覺得冇問題咪躝去巴哈囉
呢度一直提倡自閉撚就躝去巴哈圍爐取暖架啦
入晒我數囉
入唔撚到就追撚晒咁多個post睇下係咪一直得我一個講啦柒頭皮屌你老母自閉狗

柒頭收皮啦,其他玩家點玩使要你管,
有本事就投訴到官禁,無本事就收嗲啦廢物

可能我廢 先唔好講我後面做錯野 我真係唔知點打森羅 turn3 已經3隻怪係檯又清左前後場

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

洗唔洗我管從來冇強加要求喎
屌你老母明唔明咩叫唔好鼓吹風氣呀文盲
唔好鼓吹=叫人唔好用？
屌你老母返去幼稚園讀書啦垃圾
投訴呢啲野洗撚你教咩 當初咪投訴到禁囉
依家限解我有冇講過乜呀屌你老母
冇講過唔代表本質係自閉呀戇鳩
返去讀幼稚園啦柒頭

同你柒頭講野都哂鳩氣,要世界圍你轉咁,
又唔抵得人用森羅,但又無本事去永久禁就亂吠,
屌你老母

有幾千變萬代 你自己都講到
你自己都講左果問題 碌到就贏 碌唔到就輸
仲要講緊你同我都係接近完美起手
我全三個穩定性一定高過你

當一副靚hand 天使都要睇森羅運
錦其他deck呢？
當時環境無抗性 展開慢
除左睇住森羅碌卡有咩可以做
你好難一波佢 佢就無視曬你set 既卡 一波你
零攻防戰 碌到就贏 碌唔到就輸
無交流 又點唔算自閉？

收皮啦柒頭
叫唔好鼓吹就話圍我轉
你都戇撚柒鳩嘅
幾撚柒時有唔抵得人用呀？
依家冇話唔俾人用呀
我屌你老母臭閪你冇文化就咪撚係度鳩嗡啦

都係個句 限禁冇人講咩喎
係屌鳩話森羅唔係自閉咋喎

哇屌 講咁撚耐原來都係戇鳩鳩睇唔撚明

自閉狗躝去巴哈圍爐取暖啦
同你講落去真係嘥鳩氣屌你老母

再碌得靚啲係T4都唔會有
btw 佢靚Draw其實係咁上下
你T4出水召咪可以賭佢冇樹囉

好明顯佢係自閉撚 講多都哂氣 用過肥大化既人黎

我覺得慘在遊戲王只會愈出愈冇交流 (防火龍)
但DL佢咁快出到第9 10期d野已經返唔到轉頭 你出新deck廢過之前邊會有人用乜撚野靈獸果d 可能黑魔導都未必打得贏
出勁d就繼續推隻驚變先攻王

最大問題就係出左六武 強度直接跳左10年

根性森羅仆街在穩定性高 又唔易輸

三格已經限制左好多deck

印象中我肥大化同熔岩魔神一次都冇用過 就算對npc解效果傷害個d任都冇 過唔到自己

新果兩副deck 其實邊副好d

DL我冇得揀姐，有得揀睇下幾多人森羅打

階級決鬥排名果度真係好現實...完全冇新卡

ok 我用舊假面技地底召喚師應戰

但同時都搞到好多deck過強
佢個強度跳得太快 未有六武果陣仲係on99機巧一人一下

佢算唔算實卡同DL都強

全盛六武實卡使用率好似60%以上

唔講咩 d人唔中意玄化除外 但係at least去係一round一次 你炸左張陷阱就對家輸一大半 佢老味亞馬遜 有張急襲 前面企王女 女王 劍士 就可以一round三次除外 唔怕食分斷 屌你老母 當時仲話無貨福音 森羅係操作零技巧 但至少當時有陽炎剋死佢 但係亞馬遜 屌 鋪好場之後都唔知可以點樣打

3門3紫炎

無睇arc-v，點解成日講依張卡，有咩咁利害

假面技仲玩得？

你笑不笑？你不笑？我打到你笑啊！

快住手，這樣的根本不是決鬥！.jpg

“決帶笑”是來自遊戲王ARC-V中的角色游斗在消失前對榊游矢所說復讀的話“用決鬥帶來笑容吧，用你的力量……為世界……大家的未來……帶來笑容”，一般簡略為“用決鬥為XX帶來笑容”，結合劇情來看本來算是一句感人的話但明明當時兩人並不熟還突然冒出了這句意☆義☆不☆明的遺言。
在遊戲王系列中，決鬥帶有兩種不同的性質，一方面它是一種老少咸宜的娛樂活動，另一方面它也是主角等人戰鬥的方式，在絕大多數主角身上都有這兩面的衝突。但是游矢的操作往往是通過讓人抓不到點的“娛樂表演”來給對手“帶來笑容”，並且不分場合不分輕重緩急，也絲毫沒有顧及對方的想法，僅僅只是在決殺時強硬的插入台詞來展現，其手法甚至讓人感到詭異。不少人認為這樣根本不可能給人帶來笑容，並認為這種官方稱為“娛樂決鬥”的東西是打着娛樂幌子使人難堪。於是有了“你不笑就打到你笑”的說法。而“用決鬥帶來笑容”也因此發生了含義上的變化，而這個理念也是導致遊戲王ARC-V中後期劇情暴走的核心原因之一。
一般而言，“決帶笑”用於以“娛樂”決鬥為幌子，實際讓他人從對決中得不到絲毫快樂反而難堪的行為。

笑顔ノルマ

搵人舉報森羅咪得

邪笑宇宙

一副廢 一副自閉
個包=補兩張水機卡

巴打都係izone fans

玩命女成日都on99
心急指定錯左想out果隻

聽日/後日有新meta weekly
睇下墮天/命女/召喚師邊個脫穎而出
定係有後起之秀 水機/磁石 抑或者有新驚喜
Btw Say no to黃金城

要勁小心

玄化都係賤

照道理重陷命女就應該三甲有份
墮天被重陷針未必有
召喚師8強應該有1
磁石未有魔陷抽濾for場地 唔睇好
水機20-24、妖仙重陷應該都有份
妖仙自閉應該係重陷版 3反制陷+波紋+3珀修斯

我買黄金城top3

妖仙打過五場五場都比魔導收工..

佢有一隻細怪會彈上手
加上冇抽濾
好睇起手係邊隻細怪出到場再配重陷

多數開場無陷..

場場玩靈獸都搞到好似賽跑咁又要計邊隻特召過 又要計執邊張卡上手 邊夠時間呀

玩其他，非系統既都一堆

呢副見最多..變化都係最多

好多人玩三神官

召喚師比番d信心我

我諗我舉下例啦

用團長嘅對手嚟講

呢六個都冇交流可言，所以係自閉

但係呢兩個呢？我又覺得唔算
再者團長先攻定場定到咁又算唔算自閉？

講吓講吓連交流個定義都模糊埋
你Set卡我用暗黑界之雷炸算唔算交流過？
我用茶吉尼清你怪你用手掣搶我怪過嚟算唔算交流過？
我認同森羅當時環境係強到T0冇天敵
但係因為森羅強得嚟穩定所以就當佢自閉我又唔係好認同

唔係所有四星通召都會彈手㗎咩

冇睇過卡效
打過三四鋪直擊 每次對面都係直擊怪彈上手 冇留意其他幾隻

基本上得4隻怪會落
一隻4星直擊減半
一隻4星有其他嘢打到血執卡上手
一隻4星手坑嚟
一隻6星手牌特召用嚟擋
三隻4星通召都會彈手

其實嗰時森羅都唔係強無敵
印象中係舊年三月出

橫行過一排
之後出亞馬遜同d hero（四月尾）已經可以同佢有來有往
但本身易玩加鳩碌，所以多人憎
限二瞬間滅絕之後就出現另一副濕鳩牌齒輪齒輪

其實一句解釋晒
一粒蘑菇
我打你 碌
我唔打你 照碌
我打你蘑菇再開無底加拿大 照碌
碌乜炸乜 你有你玩 我有我睇 就係咁簡單

最後 暗黑界出咗咁多張卡
係冇一張卡泛用過 即使周街森羅都冇人會落暗黑界之雷
四個字 神之攝理+3手制做cost

我地係咪講緊同一樣野

暗黑界張野2換1

單純問交流嘅定義啫
唔用暗黑界之雷用機械天使茶吉尼好未？
機械天使果陣時都仲有得一戰掛
咁你Set胞子(菇)我用茶吉尼送佢走算唔算有交流過？
用茶吉尼送胞子走果陣連鎖手掣搶茶吉尼過嚟算唔算有交流過？
我唔打你Set低天罰神攝等你反開胞子果陣Counter你又算唔算有交流過？

黑人憎在無論對面係咩deck 係先定後攻 都係做同一樣野
其實呢方面黎講 全盛核成嘔心過森羅好多

咁好多Deck都係咁㗎啦
有幾可真係同一副對唔同Deck做嘅嘢完全唔一樣
如果做得到就唔洗有Side

你問呢啲假設性嘅野
1）電子雞幾時限 唔記得
2）有晒post有晒實例證明當時基本上除咗陽炎冇野收到森羅皮

我會建議你睇返舊post
了解返當時點解人人都怒屌森羅自閉先

我係指完全一樣
例如核成 對任何deck 先後攻 都係金核 核 騎士 龍 完
強如六武先後攻睇deck睇情況都會有d分別 核成係完全冇

完美電子雞講緊係2017年10月

[I/A] 遊戲王 Duel Links(60) 森羅自閉仆街死

森羅係2018年6月嘅產物
我會建議你入去碌晒大家講點解森羅係自閉先

3月產物 點解去到6月都仲被人屌 41頁有晒案例

佢唔撚會睇
比曬YouTuber link
過往一直以來post 50幾到60 夾雜住過去巴打講既野
佢都無理過
不斷強調自己既pt

森羅最過份嘅一點係完全冇任何操作要求 你搵個3歲細路玩都可以碌到上冠軍

GameA

Reddit

Steam

全部都係屌森羅
錦一定係全球其他玩家垃圾

森羅橫行一排出聖騎屌打

完啦好嗎
個罵戰由食lunch到我夜晚果餐都食完
就係嘈森羅核成係毒瘤但係唔係自閉嘅問題
其實兩邊都係唔like森羅核成
為個名嘈有咩為

唔好停 我成個晏就一路追post一路食花生

估下大包出咩deck好過

龍谷

39巴提過水

你有份屌我
從來都係議事論事
比曬論點 論據 論證唔撚睇仲要比人屌
唔嬲唔係人呀

你話得我同沈巴兩個屌就話姐
過住連登巴打講既野 全球其他討論區
YouTube 上面ge comment
大家都係屌緊同一樣野
轉個頭我同沈巴變到眾矢之的咁
我又真係唔明點解會比一兩個人帶到風向

屌自閉由開服到依家都係屌緊
而森羅核成呢兩個大家不嬲有共識屌9呢兩副
由50到依家87
至少我覺得個風氣係好 係主張有交流既deck
大家一齊上黎交流
有別巴哈

今日我真係大開眼界

我想問連鎖問題 如果7星地底反轉再連鎖墓地戰士係咪會神屬唔到？

唔會 神屬係free chain 唔係對應效果發動先開到

咁chain係7星反轉之後神屬之後係墓地戰士？

墓地戰士先 之後你先有得chain (除非你有必發效果例如死靈騎士)

我對chain概念唔係好好 咁佢無效化左邊隻？戰士？

神屬自己揀無效邊隻架喎

呀 屌 係wo

排連鎖就咁

a.回合玩家必發 > b.非回合玩家必發 > c.回合玩家選發 > d.非回合玩家選發

所以係 a. 地底反轉效果> b. 冇野 > c. 戰士效果 > d. 神屬

b. 要有必發先有得排先過戰士 例如死靈騎士 光暗龍果d

長知識了

打錯野
係地底反轉效
a. 冇野 b. 冇野 c. 戰士 d. 神屬/加拿大/宇旋/etc

如果企兩隻死靈騎係雙方場就咁樣

地底反轉效
a. 自己死靈騎效對應地底 b. 對面死靈騎效對應自己死靈騎 c. 戰士 d. 神屬/其他野

一月再中多刀添

想問下點解暗殺女比人打咗，反轉除外都有中玄化，但係玄化次元冇發效除外對面？

召喚師世界第一 仲一定唔會被限 放心

仲嘈緊
停啦好無

一入黎就見大家係度拗咩係自閉deck
小弟發表下少少意見先 (唔用森羅同核成做例子)
唔會再多講

(可能有巴打已講)
首先 自閉同毒瘤有所分別
可以兩者都係

個人對自閉的定義:
不論副deck強度 完全唔理對手做咩
只要自己做到個combo或砌左個場就基本上贏
純自閉例子: 爺爺的卡 ftk/burn/stall 天岩戶 黃金城 花牌

個人對毒瘤的定義:
過份強勢 以致當時環境上大部分deck都難以應對
使用率偏高 對手體驗差 (aggro+control)
或隨左越來越多新deck同限卡(相對強度下降)
可以唔再係毒瘤
例子: 空牙 六武

既係自閉又係毒瘤
符合兩者定義就係
例子:好卡成雙肥大化自閉

利申:完全贊成自閉風氣不可長

我懷疑因為第一張除外既唔係玄化卡 我都有時係咁

Agger

我以前玩實卡 感到討厭就係甲蟲裝機 唔知幾時DL可以玩得起

輸左比副元素軍刀

要防最好一係黑魔加融合魔導

一係魔少女加五重

唔知道佢場地可以係卡組比cost

大致同意39巴所講
但其實最重要都係k社小心出牌
玩自閉或者毒瘤當然有問題
但k社唔縱容又點會出現呢啲deck
真心森羅嗰期，重有帕加索斯黃金蟲stall（mill deck)，沉默otk，齒輪齒輪，自閉、毒瘤deck多到嚇人。相比之下依家有巴打覺得毒瘤嘅，好似亞馬遜，喺當時無咩人反，勉強計入埋，有成六副牌組係為人憎厭嘅。

磁石張場地好似好L勁

我都想知實戰係點
有冇巴打組咗黎玩？

無search，完。
連T 幾都唔想比。

一回合除外一次，係咪之前發過效

森羅靠碌炸卡，咁聖騎係點克森羅

Hero快出易出但抗性低

魔導慢但都叫頂到

就算最好牌都比十代hero打殘..

冇，就係得打開果次

可能係，但除外嘅第一張係玄化張魔法卡

等埋新大包先諗課唔課
呢家儲住石先

其實大包好多時一張都夠

唔玩系統最多兩張

點解我開左闇鏡闇鬼都打到我

永續效果

互炸

連召喚師個包都未抽

召喚師太勁, 要抽3張

連輸4場打到炆 一係全怪係手一係全魔陷

嗰新event打到唔想打
仲要打贏多18場先入到大師盃
好彩d 卡刷齊

未齊 差1張ur同2張新ur

1億下載張SR卷有決鬥SR卷無既卡好難揀

唉 卡住係傳說1/2 個event玩左一次咋係咪放棄上王玩event算

Strong hold住

見到魔法卡有新野 同埋機械天使
不過心郁郁想換卡通古代機械巨人

兩邊互炸鬥忽draw
#決鬥重溫 #DUEL LINKS

出咗新meta weekly#96

墮天配閃卡技重奪第一

水機配寶石技 第二

靈獸/黃金城 第三同第四

命女同召喚師 8強各佔2席

唔明點解珍寶咁勁

咩係閃卡技

珍寶 木馬技

想要張卡通王國要成40lv先有

識操作的墮天使同水晶機巧最勁

靈獸有啲出乎預期

金宮，垃圾自閉deck ，不予置評

召喚魔女同命運女郎現環境好穩陣下

話時話，六武眾得一個人用，32強都無

召喚師配G同裏蛙 控場deck
魔女咁廢邊上到枱面

青蛙召喚先岩

新活

魔女召得快呀嘛
但我唔明冇集中電流係點玩

一日唔出大黃蜂同豆娘
副deck都唔會打得起

防守型玩五重
我就係咁樣
試過最快自己2T出到五重

巴打，我想問下高達打完第七章夠唔夠石抽多次？
我想中獨角獸腳呀

人地冇用5重
淨係用恐龍同咩特召發效無效 感覺上都係針住墜天

唔夠

不過你打埋活動10萬戰力會夠

搵隻自由10萬戰力幫手

手動拉後打同擋就過到

青眼混沌max龍 咁難玩
見youtube話出到就贏

Riding duel 的技能真係太屈機
#決鬥重溫 #DUEL LINKS

搞到唔知抽唔抽集中電流好

羽娥會出豆娘嘅，有無黃蜂

下個大包就到，唔駛急

我完全唔明唔用集中電流係點玩

沈鑽軒專用技 冇你嘅事

有冇五格比我玩
btw 一張血旋隻黄蜂就唔見左啦
全盛甲蟲果陣未有血旋

靈獸排咁前有無list

邊隻係g

應該指 公廁俠

佢講呢張
我明白唔用魔導女孩係因為想用遊戲個技 -1000就可以搵召喚師

個名真係有個G字果隻

真係唔知

我都唔知地屬性邊隻控場好...
SR果隻恐龍俾人打死 人地彈唔彈手呢

依套兩盒就可以開打

要3張SR喎

我感覺上好廢, 點夠召喚師打

好期待十一號左右推咩deck同墮天使、命運女郎、召喚師鬥呀

成日見d巴哈仔講到自己冇課幾難玩幾委屈
但明明隻game冇課都夠石抽meta

講完就用哂d石抽UR自閉卡 食屎啦

邪龍星

真
最近又有人post自閉
又有人吹奏無課恩物係自閉
明明我無課都玩到全盛嘅墮天
而且仲抽齊召喚師 雷龍

仲有吹奏花牌的

自閉不如融合..見對手反制完再掉多張融合佢投降

直接估卡？
下彈出卡list 就知星火巴是不是員工

痴撚線

打活動見到呢副野我直接投降算
要等佢做咁多野最後贏輸都晒我時間

魔導書2.0

煩過魔書啦
魔書用4張魔法卡左右就完turn
打花牌好似唔識完咁

打花牌你斷左佢招就完
斷唔到可以投
好似係

我見最多係自爆，做到半路就自己投

真心唔覺魔導少女好廢
係抗性差左啲 要靠漿果守住
打點靠奇異果
重複堆墓出召喚獸/五重就贏到

溝卡通黑導魔少女一回收到..

直攻唔啱我玩

但漿果搵卡通黑魔直接特召到

想請教一下卡通方面有咩key卡？
我想硏究下

啱啱打完個光頭佬好似話有得拎天空龍，要點先拎到？

左上角
世界等級同任務個圈圈
禁入去，簡特殊

卡通目錄 / 卡通世界 要有3
但依家隻game先得各一
一無場地牌 卡通唔洗玩
如果出埋漫畫之手同卡通玩具 咁就有得玩喇

你咁樣唔會令到我驚架

係
勁戇鳩

卡通啲卡鎖死哂係珀伽索斯升lv 到
仲要每個只係出一張

真紅眼的凱旋買唔買好？

鬼動武者真係好勁
重要7星即刻踢走張玫瑰龍

下 why not both
玫瑰龍我係任何deck必落

解場一流

大蛇 戰車 鬼動 防爆6星 紫晶
加多張海豚好中意用

配命女除時otk特別係有6加速招技

海豚 不了 玫瑰龍好用200萬倍

8蚊ur啊！即課！

不知不覺間
已成非洲原住民
抽咗九十包張追放影都無
寶石於我如浮雲，儲嚟都嘥氣

WA!
行運行到呢....
開3個8蚊, 3個都有UR既機會有幾大...

我岩岩中左張追放...果包仲係177/180...

下包要還嘅

但我係DARKLORD第一號HATER, BTW如果裡面果張都係追放我會諗下 可是唔係

終於齊晒靈獸
係時候開始練deck
水機 命女 靈獸 3副控場

我睇左TSUN條片...一腦問號

係咪齊鑽

今晚終於齊3張sr雀可以玩

我依家先開始研究卡效

我覺得好難玩...

難玩先刺激

得我用天槍

konami今日出左love plus，好想遊戲王出關於love plus既卡

屌我齊晒ur但張雀得2
夠唔夠玩
唔想再抽

Ok食腦 試過被人一round召三張UR靈獸打到懷疑人生

我偶像條片睇到雀係必3咁款

初時抽水機唔應該咁早reset

我屌 同一張UR
3次UR deal都係中同一張

唉呢樣野有時真係好易會後悔

正常發揮

同黑羽無緣 6張黑炎龍喇dklm

場地有怪可以執但效率低

魔少女執怪再特召至少易左

用返專用珀伽索斯可以用少三張卡通世界

依家冇場地傳送
呢類靠場地卡展開嘅都上唔到枱面（古機唔同 你都係拎到齒輪街去炸居多）
正如磁石 有場地傳送分分鐘tier2都有
不過有場地傳送 濕鳩心眼祭壇肯定又出返黎 都係不了

有無人玩開yubel可以些牙下有無啲新玩法/好打啲既組法？

我仲用緊炎王yubel...

對初戀有情意結yubel

開左6盒, 中左9張UR, 幾好運, 但實際中到自己TARGET得一張

8蚊UR課完好似冇課咁

其實唔容易中你想要指定一兩張
會中有用, 但係你又可能冇玩開, 好難搞

月頭又要同班癲佬鬥

有張夢幻UR想換冰帝 / 魔宮賄賂但係今次UR又抽唔中是但一張, 又要留下一次8蚊UR先再諗換乜

試埋無底 又開錯左 真正課左7盒 開中自己想要得1張

得細包易中心頭好

啱啱抽中冰帝

係呀 但細包又冇咩想抽 新細包我都冇開

新細包唔值8蚊啦
三張都有theme

冇話值唔值既, 係囉主要唔玩果副DECK, 真係冇用

課咗16pack UR deal 得一張自己想要

消費陷阱

俾張追放我唔知做乜, 屌

第一張做歐洲人
出左糧先繼續課

引你課多啲
以退為進

其實係, 假設你冇墮天使, 俾張追放你 想點先

如果佢琴晚真係俾多張追放我
我真係課返前面啲墮天

我3包裡面中左一張, 如果佢必中果張都係, 我會好心動
可惜唔係, 中左我以前實卡受將

仲有中左磁石王, 又係引緊ME

咩話 係咪聽到有場傳 黄金城

嫌唔夠皮你可以繼續課架

白龍牌組差一張銀龍
今朝課一課就搞掂
另外3+1仲中埋幻層守護者
兩抽都中想要既野

靈獸使會唔會係新T1?

3+1 又中2張ur
目標係次元幽感又中

應該有T2同水機睇齊

召喚師T1

召喚師又進化, 屌

第二名副deck 先噁心
召喚師黎黎去去都係個個框架

佢今次連同步都玩埋, EVERY
鬼動都得, 好得人驚

自閉再加守墓 cancer中既cancer

抽召喚師實冇死

召喚師呢個外掛仲百搭過公廁俠

張卡點先有？ kc cup?

有冇deck睇下

落到BLACKROSE解場先痴線

呢張卡官方twitter話打rank戰sr券換
但app內顯示今日個既rank sr係暗憑依裝著
我都搞唔明

第一名條友落廢鐵哥布林防戰破
自問真係未去到咁既高手境界

好直接既玩法但又真係無咩咁諗

同步blackrose 清場再融合地召打9人

佢唔係真係防戰破, 只係防到一次
但重點佢係3星TUNER

一回合召7星同步+地召喚獸，拎到張集中電流仲可以otk到

就算知你副野點砌都唔知打唔打你好

明知一係青蛙一係點都捱到一rd

隻黑魔騎士真係好重要

唔駛啦 你執返召喚師咪3000+1000

即刻抄黎玩

杰克架車

副deck夠簡單直接，目的就係清場otk

廢

有時會有閪佬會帶lp booster

廢到仆街

想要

有無高手明點解我雙重旋風/風暴 爆齒輪街
佢會話我過左發動時間 但有時唔會

解左d仆街真係好
不過好彩對面冇熔岩

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

你chain 1就唔會
chain 2以上就因為破壞咗但入唔到chain發動
所以錯過

入連鎖就會卡時點

唔該哂

召喚師太誇張, 唔應該係DUEL LINK 出現

連鎖時炸會錯齒輪街時機
唔好入連鎖炸就冇問題

有冇機第一張ur入表

佢最多水召限2唔俾你用 泛用卡

日本一日唔改法例卡包ur都唔會出事（好似係

分分鐘走法律罅貶佢入r卡禁咗佢
我諗最有機會係唔禁兩張ur，另外一方面禁哂佢可以召嘅怪獸，一方面出啲更加霸道嘅卡，例如影靈衣非指定除外，零額外轟雷帝，超雷龍等等
或者出啲好似效果分隔士嘅手坑

唔知邊到睇
好似話抽蛋嘅係唔可以眨佢由ur到r
免費果d就得

睇來風召同光召可以慢慢等

有排唔洗出 同六武既煙+門一樣

如果下個大包出效分, 會有幾多影響?

同增援 e call應該都係有生之年

咁都有得貶
課長實屌

邊有可能貶

增援其實係出錯卡, 果陣1期定2期, 唔禁左佢算係咁

唔會好大，始終唔破壞。可以拖一回合

我覺得唔駛hi召喚師（應該多人抽Dark Dimension)
始終今個星期唔少deck都攞到上位
又唔係一副獨大

靈獸打得起反而出乎我的意料
妖仙獸反而在預期當中

隨著新包被開發，可能會逐漸多返d新包deck

我仲未去了解呢兩副點玩

好似彈怪同直擊

第3張無底, 大家建議抽定換...
如果抽, 黑起上來都可以幾千石, 好似換好D...(我抽左一張)

白龍牌組削削下已經跌出哂t1-t3, high potential 都跌出埋

無底價值唔高

咁又唔係呀 而家最高係佢

要等佢出新卡
我副白龍都擺咗一邊等復活

換啦

得 爽 可以6蓋了

唔知old news 咗未
隔離文宣post 見到

痴媽筋 諗到呢副deck條友 真係天才
徹底將召喚師嘅天花板再拉高

我岩岩試DECK, 真係近乎場場出到玫瑰龍, 發神經

我諗起我幫我fd抽嘅鑽召喚師
唉 自己想要就冇
不過 太無腦 不了

我會再改加3張無底同人鬥龜
岩岩先解左人地3後場+2張唔知咩石人 太強

召喚師 啪啪啪

等殘奧會就復活

巴打你又反?

新手想買$8 UR,有邊幾包值得買?

買哂佢

真心咩
有D好舊既睇落無咩用咁

魔術大師？我先係魔術大師
當佢npc刷分咁刷，一野撞到佢入icu

買晒都係3舊水

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

重後場依然大勢...

巴打們小弟想問少少嘢
係咪大部分日系手機game都係以抽嘅形式儲卡/角色/工具而唔係可以換?
玩埋mario kart先發現只可以抽

pad而家好多可以換
不過pad都就執

neos fusion點用腦法?
抽啦 唔抽冇得寫信

個陣冇控場deck 勁呀嘛
依家梗係玩水機個啲

新手lm

ex位限2係咪唔當main?

應該當 你問下寶石騎士

當

起碼過埋KC杯先搞召喚師啦
K社一定有齊所有data去analysis 唔同deck 的表演

家下咁搞覺得龍星有機出

順便宣佈下
我決定放棄高達
以後手遊只專心duel links

召喚師同召喚魔術冇可能郁
得返裏蛙 水召可以郁

郁我咪用返魔導女女囉
召喚師萬歲

差一張命女ur魔法會差幾遠
唉希望可以夠我打上傳說

Subterror Nemesis Warrior

用今朝post出黎副otk召喚師一口氣由白金4上到傳1
第一次係新賽季既第一日上傳說

上到傳3有少少吃力
派牌員

今日打到傳二都未見到 應該算好彩

我估搞召喚師會好大機會搞埋命女
解包原本指溫蒂同冰火係極神包
最後溫蒂變傳送門奬勵
似係會開刀的卡

同步deck來講
強度上我諗不知火 龍盟 同芳香會出先過龍星掛
同埋龍星沒link怪加持

ps: duel links第9期deck大多都有出link怪
eg:召喚師 水機 墮天 地底 靈獸
好似得古代遺跡唔係

估新卡太難估
又歌姬個包開始都一直補強舊deck
水精撚 墮天 ua 守墓 機巧 水機 磁石
大包就應該補強兩個舊有系統
暗黑界 劍鬥獸 古遺 真紅眼 bf 玄化
我覺得都有機會

佢可能改埋等級上昇..

玄化同古代遺跡應該唔會 會唔會加強蟲撚同戰士族？我見又出羽蛾同玩具士兵

但玄化已經無咩卡可以再出
出4星條龍應該真係發下夢 係DL應該會太勁

想搞召喚師?

hi fd

連續三次升傳3最後一場先輸撚唔撚係

巴抲你到底有幾愛龍星，每次估卡都有

唔好入連鎖 但如果係我炸先 之後人地連鎖我
係咪都錯時機？

Taiwan Weekly #78咁鬼funny

命女配魔術師 & 恐龍配爬蟲妖第一

反制命女 & 靈獸第二

沈巴技配墮天 &召喚師配魔女第三/四
直攻槍龍 & 召喚師配森羅第三/四

台灣比賽係多d花款
你睇返過去既都係

總之你喺chain 1就冇事

場地被炸之後冇任何效果後續就得

我愛恐龍真龍龍星

龍星會唔會太勁

三格 比盡水機d fd

九支肯定抽起

隨機掉落技能 有無話同流浪者打 定 階鬥 高機率掉？

流浪者唔會跌

召喚師真係好抵玩

K社幾時出半藏同超變化之術呀
好撚型

想問召喚師最驚咩 點樣針死佢

皇家長眠谷

我教你

1. set張宇宙旋風 等佢用召喚魔術果陣 out佢game
2. 王家眠谷
3. 你去卡片目錄打融合失敗

自己都玩加古代融合

闇鬼

洗乜咁麻煩
封魔之咒印就搞掂啦

第一次有人諗起封魔係因為ca

終於用水機上左王
8X場 入面我諗場超過一半係輸misplay
重要唔知三定四次最後一關卡手到未落檸晶入墳就仆左街

勁wo巴打

我估下2個大包應該會出d剋召喚師既deck

過獎好彩姐

咁睇黎我都係爆多兩張宇旋好d

屌上王區連續三場都係召喚師
仆街d既重會neos加召喚師 係咁出大怪玩撚曬

上季水機衝到傳3但上唔到王
最後又要靠玄化